有冇人睇親東張西望哩啲娛樂新聞就好撚嬲

人地結婚關你鬼事咩

人地生唔生仔又關尻你事咩

屌你老母講完一大輪我連個明星究竟表演啲乜都唔知

屌死你老味呀tvb ！！！

（老母食飯迫我睇，唔好問點解要開電視）

事實上普遍香港人就係鍾意睇呢啲

睇人仆街最開心